［行動/香港人齊心多一次咁多］527 全港18區見

見住612手足要坐4年你地既感受係咩

呢一年辛辛苦苦經歷過捱過，受盡警暴/黑社會/藍絲暴力對待，法治淪為人治

呢廿年香港一步一步陷入衰退，法治、教育、自由各方面全面崩塌，無一幸免

流過既血、汗、淚水，記憶都唔會隨時間抹得走

不安、憤怒、傷心充斥咗香港人一年

人本著自私既心，革命無可能會成功

唯有齊心盡地一鋪先可以有機會扭轉局勢

香港人再無退路

光復香港 時代革命

推

Push

步千睇千行身島庫縣糕錶幾車